[A/I] Fate/Grand Order 繁中版【106】帝天威武一夜覆，凡人命薄長生天

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程
（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

個topic搞到我地台好似傻9開post咁= =

我第一次聽B叔做巴叔

巴子

巴沙卡呀嘛

如果動畫做到打蓋堤亞會係邊個打？
瑪修都釘咗男主隻揪？

動畫好似做完第7章就算

故事設定係咪當時天文台以外嘅人類都已經死曬？

5系

yes

唔是咩，記錯左

我記得係通訊嘅對象已經唔存在？

等其他大佬答你

之前睇評論話2.2比較差
我睇完之後覺得好撚正喎
好有史詩感
風格上我更加鐘意2.2多過2.1添

東出係寫世界觀 （fa 就係啲人設寫得太垃圾

櫻井係寫人設（ 1-2 1-4 都係佢寫，但嗰陣人唔突出，世界又垃圾先比人鬧）

我鐘意人多過世界，所以都覺得2.2 好過2.1，cba嘅人設我真係覺得好正，係有真正嘅神嗰種feel

真，2.2好撚正

追完了 知點解了

Home office咗一星期終於肝完第一章

牛b

2.2劇場反轉位好自然又有味道
CBA

我會盡力係唔課金嘅情況下寶五佢

做到
我買咗個日服ac 1500石得4隻5星

1500 石我應該可以抽到超過 40隻5星

點跟

大佬們表示：喺繁中台入面，做唔到一符一隻五星都冇資格出聲

五符寶五係常識

十抽都比多左

所以我冇乜點出聲

我地呢啲 small potato ,都係圍爐取暖算

Agger

第一章感想：粉碎人類史上最大最惡嘅殺人事件

2.2 = 巨人+天元

合法屌蘿莉 唔錯唔錯

老老實實佢拎終章當劇場版上個機率好高吓

肯定啦，劇情咁短 ,其實如果第7章係26話，做埋都仲得

覺得最多會係除夕做，冇1-5嘅劇情，好難對貞姑嘅對白產生感情，對所有幫手嘅英靈有感動

起碼35

我覺得可以用2話黎交代返d 英靈點樣斬死哂d 魔神柱，之後再用3話打魔術王 ,最後一話播一小時

係本生d過場好空洞
比如安那個花圈
突然多左個婆婆

hi all!!! 我又有訊號了！
想請問下而家pu緊隻女武神值唔值得抽呢？

好耐冇見

最緊要有愛，鍾意咪抽

女武神如果講實用ok Ge
不過我個人覺得雪山櫻好哟

啲

今次算隔得短，因為去咗大連船塢修理隻船，留10幾日

咁我都係stronghold陣先，pu d 5星唔係好想要

等CBA

講周回王 我建議抽cba 寶一就好停手
之後留石等伯爵復刻 我記得兩者相隔兩個月

OK! 正wor伯爵pu個陣我應該返咗hk
(如果武肺收檔)

唔知cba up嗰陣你有冇網路

好大機會冇，但我已經千叮萬囑咗個fd 5月同我moon實fgo, 幫我抽

你唔喺香港乜？

小弟行緊船，5月尾6月頭先可以返香港

去邊

操你媽動畫第十八集好能好睇

周圍都去

如果每一集節奏都咁好就唔駛比人屌啦

收到wind共產黨plan緊2月29號復工，係咪CLS

根據AI模型病毒2月29號就會自滅

搞笑fap22 又咪比人屌

FAP比人屌係因為劇情同齊格咋
作畫水準以上啦
當然總有人唔鐘意依種演出畫法

王奇巴都算係呢度元老黎 次次有上網都會入黎

聽講fgo原案係用fap劇情去做
可能因為太鳩所以廢咗

Fap劇情其實好能正，係班貞德廚喺度鬼殺咁嘈

我淨係追動畫都睇到o曬咀
貞德同齊格真係好煩膠
另外fate extra又係睇到我r曬頭
兩套都係月廚向嘅

fate extra玩原作好清晰，動畫又係另一條世界線嚟

又係時候抽伏袋

人類補完計劃

白生表示：

上年4月先開始玩台版就已經係元老?

講緊係你入左台主個元老院

日伏？

唔是25號咩

冇活動你哋會唔會食蘋果？

性價比低
大佬直情爆石

你嗰石頭ac 應該將全部蘋果留比閃閃祭

主線會，但平時長草就唔會

長草係入完game就登出，依排係cba就出場先刷素材

五百幾

抽晒啲石都冇印度妹禮裝 但寶2左布姐

冇pu

機率同抽寶石翁冇分別

原來有新po

Mk鮮5g-.-

系人刀g禾mk

唔up好過up

我已經唔想再要寶石翁...

清 好inch

冇勁英靈嘅話得寶石翁有咩用？

有阿嘿顏版嗎？謝謝

我都想要

操你媽不會自己PS嗎

真的不會

易到仆街

得5張

射精了...

歐洲撚又串=.=

依家唔上唔落咁
出左果個女人係咪就可以了合左佢
利申 條女我灼硬佢

劣P

又射了...thx 久b

你咁多張，點跟...

操你媽玩FGO就是要用啲電子雞來打丁

你老母p&d執柒佢好冇
我個fd已經中左3次80石
公平咩

我一次都冇呀！！！！

辣殺驚係咁上下

我四個ac都日向零次

嬲，好地地派石唔可以

真係唔明呢部機係咩心態

分化歐非玩家

中計

歐非不分
不割不督

想做歐撚

想入返坑，首抽買咩好

孔明梅林+隨意

聽講就出cba，抽個寶5返嚟就ok

無變過

千祈唔好

孔明梅林+伯爵

Real

寶五奶光

點跟...

一係等cba出咗直接買有齊四勞工嘅ac啦

共產黨內部消息：根據報告內容，最遲中國大部份地區要喺3月開始逐部復工，否則經濟將收皮，共產黨高層決定豪賭，指示幹部準備開工

叔叔不行了

寶二奶光加4拐 就可以輕鬆刷

幾時先泳裝活動

到時實大爆發啦

啲台仔話五月後

新手救加好友 100,104,662,096

即係邊隻

點跟呀大佬...

台主：寶二？哈哈哈哈哈哈哈

暫時勁既組合咪，賴光 孔明 梅林 肉澡前

ching係想重玩主線, 定求奇 淘啲已經過哂主線既AC

重玩呀，唔中意帳號人地名

台主: 兩張符就可以寶二 , 呢啲係master 基本功

隻game 可以改名,唔驚

1. 消費補償

【額外補償內容及對象】 對於 2 月 10 日 18:00 至 2 月 15 日 17:00 在諸神黃昏 PICKUP 召喚卡池內，執行召喚 10 次以上的御主，補償 10% 的免費聖晶石（若補償數量於計算後有小數點，小數點為四捨五入計算，即 0.5-0.9 之間按 1 計算）
【額外補償發放方式】於遊戲內禮物盒發送（請注意禮物盒內留出足夠空位）
【額外補償領取時間】2 月 28 日 18:00

2. 全服補償

【補償內容】全服補償聖晶石 * 10
【補償對象】2 月 24 日 22:00 前登入過的玩家
【補償發放方式】於遊戲內禮物盒發送
【全服補償領取時間】2 月 24 日 22:00

我們清楚對於如此嚴重的錯誤，以上補償與道歉並不能彌補各位御主的負面遊戲體驗，對於本次事故相關人員我們內部已進行嚴懲，懇請各位御主，可以再給我們一些時間與機會，讓我們可以透過後續持續的營運活動、更多的線下活動、更好的客戶服務來表達我們的歉意與誠意。希望各位御主在未來繼續支持並監督我們！

咁綁定個帳用email,定code,真係唔記得 太耐

台伏係可以綁手機,最安全

又羸

有得解綁？之前唔記得咩驚中左伏 個email 唔係自己名

可以轉綁其他手機 好似係

咁都有10%

現階段買AC 入坑好似有D 伏, 但等到5月先買AC 又要等好耐,CHING 要自己取捨

如果真係諗住現階段入坑玩佢嗰主線既,
可以去淘寶買 一啲初始號AC, 入面最好就要有寶二賴光, 梅林,孔明,
禮裝就一定要埋 寶石翁(即係萬華鏡)

點解要5月？

5月會出隻好撚柒勁既 SUPPORT
但係初始號AC 應該會養唔起佢

愈早入坑愈好
等嚟唔知為乜

我：

賠咁多小萌會唔會執架？=.=

其實嘈咗咁耐
官方同玩家都知咩事啦
除咗大課長我唔覺得有人會專登去抽件禮裝
所以今次大家都係打住維護大課長嘅旗號去幫自己R著數
當然，如果官方做錯嘢但乜都冇表示嘅話又係另一個講法，先例一開就唇亡歲寒

點解唔見有魔神沖田

賠10%俾你
CBA池機率暗盤降10%
官方除笨有精啦

其實大課長係唔稀罕嗰啲石，係真係為公義啫，屌你咁大單野出黎，用左5000石，但就話賠3石比你，係人都嬲啦，我情願佢開始一粒都唔賠，直接公告話同營運商量賠償，同即時對班it9同核對人員作訓斥，同即時諗一個措施出黎，防止再有同類事情發生

係班乞衣先成日掛住話幾時有3石賠，有冇3石對大佬黎講真係wfc，但你當班大佬係乞衣，咁先扯火

我抽左10符點計

返去瞓，唔關你事

無課乞衣或成最大贏家

其實而家cba池大概預計時間係咪仲係5月中尾？我聽個fd講有機4月嚇到瀨屎

3石

係3+10呀

有人預3月中

Short能左

add左

點解打寶物門有時會有double錢有時冇？

random

每隻門20%出金箱

人地預今日出復刻泳2
之後就係3週年
主要係B站提早過週年比人太多幻想

Added

好似係一時全部都有括號黃字double一時全部都冇

係咪唔建議新手入坑

單機game冇咩所謂當睇故仔

玩日定台好
係咪去買ac好啲

幾時入都得
睇得明優先
台服唔洗課

唔識日文
台服點解唔洗課

垃圾營運，而且代理係支那公司黎

明晒
咁我當儲卡咁玩下算

信錯人買左禮裝 黑聖杯
玩落先知寶石翁尾G

黑聖杯係屈機喎

弱智就唔好咁大聲講出嚟啦

慘得過我
2張合1張

抽多四張咪唔會蝕

屌你老母，刷左成個體都唔跌一粒鋼

點解冇活動預告嘅

長草到5月

以為布姐個池完左就維護 點知繼續鳩hea

台服營運

想課埋個女人返黎就斬手指

斬jer jer 仔先有用

北角明園西街 KFC 員工確診

MATA

各位永別了

武漢炸雞

B叔勃論

以為有新野

5石,thx

想食嗎？

係 去日版

想打機去日版
睇故就台版
無課是一種生活態度

睇故可以上YouTube 睇

唔洗玩添
咩都yt 有

咁你打機冇㗎嘛

上youtube睇故邊有feel

夠啦

反正台版差咁多進度

同套皆大歡喜人哋都重播完 你先當新劇睇有乜分別

Li 仔個個n5

1

冇咩？

想比大姐姐踩

自己打有feel 好多

我試過齋睇2.5，睇左幾節就棄左，直係冇feel

明就係

永遠結冰好撚難刷 ,兩條體先出兩粒

刷完了，刷緊塵

塵要刷咩？

Me非洲咸魚玩家唔夠素材嘛=.=

你有72粒鋼啦？

Yup

點跟。。。

刷到嘔...

刷左成個星期自回先刷左60個鋼反而塵仲剩返372個可以唔使刷

又一個大佬

Cba一出我啲鋼，塵，輝石就可以一鋪清袋

#MeToo

素材其實都唔係大問題，QP真係多多都唔夠我而家得返千零萬QP，有排刷QP門

留定左3億QP畀CBA，而家刷住種火等

有3.5億係到，等cba一出就all in落去

310強迫症真係累死人，成日手痕搞到唔記得咗留QP比CBA

我9升10差嘅唔係qp，係素材

嗰粒傳承結晶，我都忍手唔用咁多，好多去到9就停

居然用得哂傳承結晶，真係點跟......
我升左35個310都剩返成10粒傳承，有10個999都係等緊QP

邊個再刷海媽我就DEL佢好友

班台仔+DA根本就弱撚智

冰總啲好友全部係台仔黎？

冇好友，俾人DEL哂

35......
老實講唔夠QP用既都係大佬

終於搞掂， 刷齊哂料，cba 一出就可以310

肯定係畀你曬親啦

禾夠QP用，所以...

點跟......

之前刷箱 準備好哂各種三色餅乾，呢個量玩到關ser 都得

你升幾隻5星就唔見曬

我6隻assassin 仲有alterego 排緊隊等我喂石

我唔係冰總好友，所以可以刷海媽

不過今年我想尼祿同尼托贏，所以都係
會刷少啲海媽

你班歐洲大佬痴撚線

你歐洲皇帝緊係唔會同我呢D非洲人做朋友

係搞掂帝睇唔起歐洲人，唔同歐洲人做好朋友

尊重啲，係

冰魂·至歐天·歐盡天下

差啲唔記得你係

由紀‧影台主‧太空法老

上到太空點跟

至歐天又串

點解可以咁多素材同qp
我乜都缺

你夠係武肺炎帝啦

黎緊嘅閃閃祭認真刷箱

請叫我炸雞廢青（失業） btw,

撚羊‧白生‧最愛白貞

歐撚：多中新角>要升要練>缺素材

仲有幾日又有M&M新作玩

我係唔夠力刷素材嘅非洲撚

就黎升晒啲人

卡西姆‧金閃控‧寶五太易

委員長·煙庭久·食屎久

紅卡就過時

即係話之後伯爵要寶五

抽唔到伯爵既非洲人路過

台仔：這算是領先上架日服的10+1抽嗎?

好似狂蘭就寶5
課比呢間閪代理免得就免
btw靈裝正呀

又寶五，點跟

其實平時週回滿破寶石+寶5狂蘭+雙CBA咩都夠，伯爵係高難速刷有用姐，唔會係高難唯一解，唔需要課金抽既（垃圾非洲人安慰自己）

"就"唔知幾時黎多次自選

我唯有揀段藏...

受教了 🙇🙇🙇🙇

識玩

嗰時抽極都唔中，巧傷禾心

抽中即刻升到靈四

真係用黎j，個輸出係慘不忍睹

黑長直
隻腳仔個大露背
點頂呀

講下講下又搞到我心郁去個box到睇下佢

白卡呢

呢度好似大部份人都有

好彩禾唔是佢地一份子

想問最近台帳好似好大件事嘅10%事件係咩事

開新主線出新三至五星禮裝，本身唔會特別pick up，日服本身都冇pick up，結果2B服寫pick up仲畀晒啲機率出黎。

有大課長見機會難得，課左好多石抽，但結果一張都抽唔中，於是問過客服係咪真係有pick up，客服回覆請你睇返我地遊戲內公布嘅機率，言下之意係你非就非啦咪屈我出錯。

結果啲大佬繼續課，有個大佬一共課左五千石都抽唔中，於是公開質疑機率有誤，結果客服過幾日話真係有誤，即改返召喚詳情，仲鄭重道歉兼賠三粒石賠罪，之後即潛水。

見到客服咁有誠意，啲大佬除左火燒Facebook page，紛紛申請退款，仲有啲甚至去台灣告消基會，準備打官司，而客服繼續潛水。到左前晚無端端蒲頭，話同日本嗰邊傾左，會賠每個人十石。而如果係出左問題個池度抽過十抽或以上嘅人，會賠返所抽嘅石嘅10%免費石做補償。

懶人包：台服營運當課長係乞衣

大佬好嘢！課長萬歲！

我地都有薯條王同九龍

一pack都叫課長、大佬？

發覺有啲香港人都係做營運の犬

係Fb 睇到一個幾好嘅比喻：依家你去食飯，食完發現兜飯有屎。老闆賠你10%，你唔接受，其他客話你唔食都食左，點可以叫人賠100%比你。屌你都on99，你兜飯係有屎阿！我本身可以告食環，依家想私了，你同我講10%，咁就公了啦。你唔賠100% 再加coupons 比我，點樣接受你係有誠意去道歉。

錢已拎返

講經，一早退哂私了左，自己唔退on9咪得翻10%

又食又拎真大佬
中出即飛薯條王

禾係合法維權，咪講得咁難聽唔該=.=

黨主席話合法就合法

算啦算啦，食屎姐，有乜咁大不了，唔好同佢計較

去左賭錢，輸左十萬後發現原來係做莊家出cheat,之後莊家笑住話賠返一萬，當打和啦

佛心營運

藍絲:逃犯條例冇犯罪咪唔會比人捉 關你哋乜事 而且777都暫緩咗啦 仲係度小題大造

護航班友：卡池出錯關你班友乜事 官方咪有賠囉 係課長蝕姐 你地班乞衣扮晒正義呃着數

佢哋思維模式根本一樣

帽事嘅

以後都係睇狗糧算

炒股真係輸曬
家有女友： 家姐 （輸）
學不來： 老師（輸）

三玖bb

翻谷未，同你講聲對唔住

Come back, we need u

呀久都叫左你唔好啦

其實發生咩事

無
循例噏下

執柒！

異世界風俗娘

後悔咁遲先睇

睇西頓學院呀

套野好顛

中

靜

51鋼夠2招10

你班傻鳩好清定體力喇，6點先開啊

好正

諗起冰總又可以聽多幾次海媽勝利語音就..

冰總表示要刪全好友list

見到又復刻騎凜有d感概，上年開始玩台伏就係呢個活動

冰總又要食果推，一個人打撚死班台仔

佢用幾部電話電腦開盡模擬器同分身屌打班台仔的

佢而家忙緊寫bot,仲忙撚過返工，唔得閒上水了

冰總一定叫埋全公司上下一齊刷
開埋OT刷

但個死肥仔又叫人打海媽，冰總夠唔夠抽

新片又海媽？

又爆死

冇人曬卡睇黎真係就執

復刻活動有咩好曬？

唔中白貞咁傷心？

中！

上年2個池差尼托 弗蘭就齊哂
今日想補埋去用補償石+50天登入石去10抽試吓
點知又係中返術王 狂信

出張五星蘿莉禮裝比我都好 上年一張都冇

個個都齊英咩

歐到...

禾意思係冇咩人會抽...

久b好波！

讀心池

收手算 等cba xx

有冇懶散包睇啲禮裝點放

禾都等緊

比人改左機率

全部0.7

一場500個素材

+27最高

下個月果幾張呼射比黑傻睇下出唔出

100,103,988,050

求大神

個死肥仔條片有寫邊關跌咩

放剋職就ok，即使9放都冇所謂

加左

+26...最盡+27，但都係算了

+27要打10turn

但我情願10t 500料，好過3t得百零二百料

我而家就係咁做

見到海媽排緊第一，我就知道，冰總已經忍唔住扯了

兩場789個金料，爽到

我懷疑台仔係弱智

+29

爆彩果刷，我要挑戰抑止力

冰總刷咩，我幫你，打撚死班弱智台仔

緊係刷尼祿，上年一次都冇贏過

狂職點會好刷，有打過上年活動都有一刷騎凜，抱多一隻好友打尼祿術職訓係到都過

個肥仔話狂職好刷啲

屌撚死佢

肥閪個樣真係好猥瑣

一人挑戰全世界...

話明肥閪

Fgo要睇公略

為吾王而戰

我6石
真係謝主隆恩 屌佢

想問10體25體關卡係咪可以無視

嗰d 比新手玩

禾就費事po了

Ma總表示，我賠嘅石仲多過你儲嘅石

哪有這麼誇張=.=
何況退左錢又唔領得

見到海媽一馬當先就忍唔住笑撚左

+29 好爽

未發育

睇黎都係海媽

至歐天（冰總）已從他的好友名單中把你刪除。

呢排肺炎有無去尖room

冇,唔去住,自己屋企做body weight 算

冇器材做背想死

真,少做左背

下次尼祿係狂，如果再贏唔到海媽，班台仔係真弱智

點解你會有佢地唔係弱智嘅錯覺？

今次冰總要贏了

尋日輸左之後，冰總除左自己公司啲人仲請左十幾間PR公司幫手刷

原來活動禮裝會跌
早知唔洗換

攞嚟做肥料都幾好

活動完咗條黃金蘆葦會唔會消失？

虛構推理好正

好鍾意女主，斷腳盲眼

我制服控
女主件衫好正

換左嘅唔會

香

臭g 戰隊，諗吓都爽

就換晒啲野

Bo 3左

得寶3都攞出嚟講

得bo2兩pack先得一隻，好硬

太歐跟唔到

你自己睇下你個隻先啦

我咩都睇唔到

個box太閃冰總自己都盲左...

洗唔洗幫你貼下？

得bo 1

第一次兩隻pick up都一齊bo3

又重温左一次果青 超智能方程式 FMP

又被迫打丁

唔係大神但已加

第三輪禮裝擺法

大家都係刷nobu 或尼祿，最多刷埋尼托

+30

點撚柒跟

(´・ω・｀)

+咁多有咩用
早啲搬曬商店？

係，打多場好攰

我都差唔多換完

唔計棋就差銅料

搬緊芙芙+種火

有冇巴打試過
利申 ip11

唔課咪得

我想要尼祿bb泳裝

忍下啦
唔比錢大錢做軍費

冇扣數咪再買過

之前試過wifi問題

正解

成功咗

威

尼祿真係好撚正

做咩會有新手玩

我係Type moon同好會嚟

暴君罰我啦

操你媽這帖子怎麼一堆海豹

係愛

全婆

爆死了

又抽唔到白貞？

ALLIN抽唔到泳尼托....

All in? In左幾多先？

華達輸咩爹

撚羊all in= 10抽

佢當年all in一次就寶四左老婆...

10抽寶四

齊格轉世

白貞：「那個……莫非……撚羊君，想讓我懷孕……？」

我會責任

出現了

我會幫你升上寶五

即將入第四輪

結束後FQ

好冷清

辣殺驚搵鬼玩

啲人喺活動開個第一二日就已經爆曬果畢咗業

我仲係慢慢刷緊，自回體都換得哂，場場都+29

成班老屎忽一早有哂禮裝

不是吧...

贊成輕鬆刷

復刻活動快點完吧...

長草

第三期泳裝-.-

CBA

一直話5月，咪咁多ff

佢話有武漢肺炎，調到去12月，你都吹佢唔脹，班台仔都會照含

估係3月定5月真係好on9

刷賴光媽了

刷完銅料，係時候刷銀料金料

遲吓仲要首通fq 拎果，所以留返2-3次嘅量就ok

貞德粉最初鍾意貞德嗰陣係睇咗邊套作品

本子

嗰條大腰，嗰個胸，比某個不懂人心嘅王正幾多

想問黑傻騎今次唔抽嘅話下次幾時？
定冇下次

膚淺

歐洲人唔駛理咁多啦，反正都是一張呼符就收工

認真問
我睇咗陣日服活動好似唔覺有？

復刻就一定有，係唔知要等幾耐

騎黑係為愛而抽，真係唔會派佢上場打

一符出貨，五符寶五，是非高繁中服一直流傳落黎嘅傳統

繁中歐皇俱樂部入門門檻

淨係抽黎j都抵啦

至歐天·冰魂親自定嘅標準

冇符冇石人又非，點跟...

上次爆死得好慘

你爆死=十抽唔中白貞？

一定係睇fap，睇自己老婆被人NTR

上次有60抽以上

白生嘅個人樂趣黎...

咁對歐帝黎講真係算爆死嘅

usayu?

下我次次都要幾單先寶一到架啦...

whoknows?

你知我知，個單眼佬都知

冰總會呃人
金方唔會

啲偽高難又幾好玩

我冇乜金方喎

nopicnotalk

=.= 咁少金方我就無謂獻醜啦

正常人應該一粒都冇

抽隻英靈都要諗過度過計晒數好似打仗咁就算撚數啦

下，歪紅茶咪有...仲未計壓糞恩嗰粒...

講到好似有得揀咁

下 CBA前出伯爵我真係唔會抽

紅A係我開服4星
之後未中過一隻都比我用到就絆10

做人其實好簡單，想要咪抽，抽到冇力抽咪停

你寶五左梗係=.=

我開服四星係阿塔貓貓

嗰隻認真撚？

係，屌個NP率殘廢，一開始真是好難用...
都是靠抱歐帝s嘅大腿過

又想速刷，又唔想課，咁就收皮啦

速刷係課長嘅玩意

笑左

最近揾緊舊番睇
有冇介紹

《野味小精靈》

我的妹妹那有這麼可愛!

FAP

依個真係未睇過
重點係知道佢小說爛尾

NO, 桐乃 is the best.
依套都算係我青春
初中果時比人拉入垃買哂輕小說,
仲要生日比女同學送左個桐乃Q版figure

Fate extra

仲要生日比女同學送左個桐乃Q版figure

初中依D野上古世紀啦

我真係抽嚟打的冇五星對單角
如果抽到cba就可以組綠卡隊

我都係
上個泳池百鳩幾抽淨係中咗信長

EVA

我平均一關要刷六回合以上

日服最新嗰隻真係好型

伯爵係avenger?

出擊!

六點！
抽！

攪掂

24符歪撚咗個男人出嚟。。。

同職都歪
btw十抽咩都冇

金光，騎職
心諗中啦
然後就大叫屌你老母

又抽?唔洗比石CBA?

仲有100石
整多十抽試吓
希望中

好滾動
可以留石俾cba了

CLS,依到D人話中就中

印卡

真正嘅決鬥者

計返上次百幾抽泳池都唔中五星
其實夾埋二百dd抽中兩隻都係一百抽一隻左右

歐到咁，點撚柒跟呀屌

黎多十下 繼續咩都冇

咩都冇

開post未

依加執架啦

絕望

呢關應該點打

金閃寶具3連

真

用過單體全體寶具，都係金閃3令咒最舒服

太遲了
我已經失去咗master資格

獨角獸

小莫術閃都出埋 就係唔比隻尼托弗蘭我

D石洗大左
CBA mola mola
雖然本身抽到都升唔到 因為冇哂術石

拎賴光or 金閃，配雙梅林開齊外掛技，再用咒三連射

拎阿榮打

啲羽毛，真香

Panty and stocking

Fate

Jojo

新英乜水黎 冇洗頭幾日咁

奧德修斯 木馬屠城主角

木馬變咗做部gundam 唔怪得可以屠城

你唔知特洛伊戰爭係講緊一年戰爭到Gundam Z完嗰十年咩？

重睇少女革命

一隻3星 一隻2星 守到2隻5星仲要有埋gundam 10年

仲要殺到一隻

有隻四星幫過下佢地嘅都叫

唔記得咗CEO

突然咩都唔想刷

當年TVB竟然係兒童時段播

前半高難三令有咩推介

黑杯閃閃+2梅

咁唔差在睇埋企鵝罐啦

頂 達爾文遊戲個主角紅A黎既

奧井雅美

奧德修斯好大波
想睇佢幫男人乳交

爺爺

就衝住呢一幕，就決定要絆10佢

真係好正 波大腰幼 想執佢一劑

D bum 終於大腥返d
可以分開兩集播

仲有兩話就完,
好似已經連續打咗3話, 都唔知燒咗幾多錢畫

覺得20集就正式打完，21就返迦勒底，為終局做預備

最好有原創劇情
依家好尬
哈桑出完技又收工
唔知邊個收尾

金閃閃，一個人 單挑提媽

最多加個弓凜打support， 梅林艾蕾就不斷放buff

都得
2.0短篇所長夢境都出其他角色
Tv 出一d都唔過份姐

其實唔太明個活動點玩法

琴日

睇攻略趺素材，帶岩禮裝，直接開刷

我想拎弓凜泳裝

都係刷素材姐
過完主線就有得換

應該下集就打完

20集弓閃
21集完結+劇場版預告(好似係)

忍唔到課左 得海媽

冷靜

終於...！

睇黎要清算下啲海豹

中得一隻就咪post上嚟啦，呢度個個都寶5

我非洲人

邊到出圖 官網好似冇

寶5都冇資格post上嚟
要10抽寶5先有討論價值

我以為5卷就攪得掂

每日一篇 有100張

咁10抽5隻bo1呢

全部

你一早爬埋頭

邊有？

課咗一皮 爽

大課長

課日版
新角狂狗雙PU，隻gundam都寶8，先最後中一隻狂狗
港股跌到我short咗，今晚美股再插我就跳樓

課得多會俾人cut單唔俾課
前後用咗5個account去課

隻gundam都寶8

娘子啊，同牛魔王一齊出來睇上帝.jpg

得日服會咁？

終於有人可以挑戰冰總地位

冰總私吞公司啲錢都冇佢課得咁多=,=

屌佢咁歐洗鬼課咁多

收到wind你都係課長=,=

之前玩少戰都試過
短時間課大量就會鎖你iTunes payments method

收到WIND我唔係

下bo5都唔係課長，點先係

台主:我係歐撚

我課成年幾先有呢個數

Is

呢度好多住豪宅的

這就是強者的世界.jpg

非撚嘛

邊似你地歐撚咁一下出貨

天下無難事，只怕有心人！

這個世界是殘酷的😭😭😭

寶8有鬼用咩
明明機率一樣
2分1機會輸9次係咩料

哭了，發現你也是

係，之前cap低晒證據

Gay cook回想起被信用卡支配嘅恐懼了

Me仲瞓緊橋底...

禾又窮又非...

儲多7個盤就有用了...

5會黎...

寶5係入場卷。。。

咁你解釋下

果然只有歐撚同課長會推post

退完錢後我呢個非洲酋長就冇再賣血課金了

咁都有一兩個禾呢啲非洲同胞喺度嘅=.=

你也是

大課長係咪好鐘意黑狗?

發現木馬號只係男版小文西，
我都係抽下農具就算

你舖頭開返未?

咁我呢啲應該係北韓人

未，邊有人返工

U金仔黎

收到wind李雪主好正

係食樹皮嗰啲

不要再說了，香港都就嚟食樹皮😭😭

吓 我買CSGO用左8蚊好肉赤

槍驚畀MK仔打的-.-

叫雞都唔使1皮

電子雞竟然要一皮，真諷刺

特別係金毛又大隻嗰啲

係，台主csgo超勁-.-

講還講，唔好比想像圖

牙麻有佢真人相

毒撚冇其他細藝

又一個月，入谷留tg

平時嘅興趣係喺屋企玩jer仔😂😂😂

同台主含

我玩fgo就夠
肝嘢農嘢返工 咁就一日
忙住肝 乜社交生活洗費都冇囇
仲慳咗多啲錢

好多課長

台服課長係狗嚟
歐撚>無課仔>課長

禾地大非洲酋長在哪？

你有冇課吖？

冇

收到wind
冰總上星期short左100張大期

me冇課非洲人

戒左

種族歧視？

唔怪得個市咁...

U用免費石十抽寶四老婆白貞喎...=.=

咁無課

依到個個R洲人

.....

會乜 上年帝王花我課咗廿單都冇cut

信用卡定redeem?

可能課黑石

課長的煩惱
“我有錢，點解唔俾我課！！！”

iTunes

課到破產

我買點卡課嘅，啱啱解封返
Good news! We have investigated the situation and found that there was some routine maintenance that needed to be completed on your accounts. No worries, the necessary adjustments have been made and all your accounts are fully functional again. I apologize for any inconvenience this has caused you.

仲有40000羊係account到唔想再射落隻驚到

歐美股市大跌 道指早段暴瀉超過1800點！

會唔會課多一萬？

課吧 都冇所謂了

怕唔怕ifc太多人

用最後身家入曬SQQQ,希望對沖返少少

可以借埋孖展睇睇翻唔翻到身先

我老婆

你幾多個老婆

白太

明明正宮係貞德

但成日去搵小三

有冇人知道邊度有得買dr.隻figure 本身覺得 唔靚冇訂到 而家好後悔冇買

巧鹽濕

貞德係齊格嘅

?

Fate AP嘅貞德係齊格的，FGO的貞德係白生的

mola mola

有機會出左2，3禮拜後有現貨

可能

FGO的貞德是大家的

is free

希望有啦 難得唔係好熱門都出figure

多人咪好 跳落去跌唔死

張圖你改的?

我邊有咁犀利嘅技巧

跳啊！冚家剷！！！.jpg

琴日斬死一大班人
今日反手割草

冇人上水
係唔係去哂ifc

繁中台正式執笠。。

執柒！！！

執左好耐了

想問下咁多位大佬
女武神寶2同寶3爭得遠唔遠
因為諗緊遲啲送4星揀邊隻好

一係寶二，一係寶五是常識吧

是你寶2黨的常識吧

又屈
你幾時先寶五你老婆？

真係咁少分別？
因為我另一個選擇係升黑傻寶2
等緊佢件靈衣

Btw巴打隻槍階
我係咁用黎刷糖ing

竟然是薯條王的好友

我地都可以做好友架巴打

冰總潛左幾耐水？

遲啲先啦 有排

做乜j禾唔王

連登仔有老母麵 鬼洗去ifc

佢日日喺group度flirt人

我唔知你地咩關係
我問完野就告辭了

台服幾時到

1500 1800 dl 都會送

但台服連1300 都未搞，所以可以等下先

1500 完埋萬聖節之後先有 台服又不時自爆 你預4個月後
呢度咁多歐撚 4個月後又中唔少4星返嚟
所以到時見差乜先要乜都得

Btw 1800摸虞

4個月係跟日服樂觀咁諗 台服佢dl活動會延期 所以冇半年都唔洗諗

一係寶二，一係寶五

差3日完 依家第3round都未完

多謝師兄
點睇架
同埋依個咩網黎

上年好似都係咁

抄教王

正常
已經set好時間

佢再多一個禮拜都冇分別，已經刷得7788

已畢業

平哂倉執幾百粒

點跟.....

巴打咩名

屌 上半部換哂金料要9900金素材
咁樣撚叫做輕量版呀仆街

下好輕鬆。。

得閒打一場，自回體，就畢業，仲唔輕鬆

可能佢地唔齊禮裝

都話一大班歐撚
個個都抽齊活動角 滿破農具
人人+28

關歐能咩事-.-

咁我地冇講課左幾多單先有+28

課金多少同刷活動嘅速度係成正比

Ok 你贏

唔換棋 禮裝 種火 入場道具 綠方就好簡單

100,102,028,351
伊洛修

邊個畫師?
有冇twitter?

日本17歲高中少女打扮的男生甜美超萌可愛

冇P個啲7到

好on9，有男裝唔著著女裝，心理變態，中日台特別多呢種人

哇屌台豬竟然上水，今日太陽由西邊出咩？

愈來愈多乸型/男生女相，屌你老母真係見到都眼冤，切左條鳩佢啦屌反正都冇撚柒用

係 得唔得 比唔比

呢度你最惡，邊有人唔比？=.=

又可以同牛牛玩遊戲

有咩新pc game玩

RE3 remake

退款成功

計咗下數真係好唔合理
原本1400石加課1皮
加埋4000幾石得1隻

呢幾日冇再課？

冇啦 依家等bam 仲課咩

可以有!

爺爺真係好L勁

我懷疑係嗰晚冇擺落池
我第二日iTunes解封後再買石10抽就中咗

得隻腳已經咁好打，召喚成隻出黎，一腳秒提媽有冇機

抱爺爺大腿易好多

今集係action game高手既天下

係講運，一個強化解除你就收皮

依家賣騎凜冇金方既點解

無更新

活動角不嬲冇

即係唔關更新事？

之後

幾時

唔G

新手剛玩
係咪正正常常打故事升lv?
依家有無抽池值得all in?

升咩lv?
打火種吧

不要all in

打火種？即係邊度打？
我成隊都係得1lv唔使打主線？

等下個活動，抽 基督山伯爵，再等五月 抽斯卡哈 ,再等年尾抽 阿周那 alter,
搞掂

使唔使重抽

上淘寶買 初始號算

同淘寶賣家講 要賴光寶一以上，孔明，梅林，寶石翁，夠你玩到爆機

每次重新玩
都唔重抽
唔買ac
都有孔梅

好癲

根據台主，賴光唔寶五=唔夠用=咪喺度丟佢架

有朋友買石帳
抽過手癮
一千幾石都抽普通野
亞瑟個d

倒不如抽兩隻b叔

賴光同寶石翁要抽邊個池

寶石翁冇記錯就長期有，但得0.%會中，賴光就要睇返幾時有活動，限定角黎

冇可以夠打
次元唔同

台主一定趕走哂啲繁中台啲新手

真，嗰次畀佢串親我都潛左一排

0.幾%...認真咩？

咪就係

唔洗理概率 只要你心諗住抽其他嘢 佢就會讀心咁塞張比你 唔比你抽你想要嗰啲

又追擊

唔怪得我成日抽英靈都咁非

重抽 有B叔先停

有5會？

題目翻譯如下

Q1.
預定有衝突你會以誰為優先？
A.老公 B.老闆

Q2.
跟閃光的紀念日
A.很重要 B.不是很在意
早餐吃什麼？
A.麵包派 B.白飯派

Q3.
想要住在哪
A.充滿自己愛好的房間 B.乾淨整齊的房間
跟朋友因為小事而吵架
A.他先道歉 B.我先道歉
潮爽德撿到一百萬
A.先存起來再說 B.當然是花掉啊

Q4.
跟閃光的旅行
A.事先做好規劃 B.看心情決定行程
覺得工作很累的時候
A.希望閃光鼓勵你 B.希望閃光安慰你
你是
A.感性右腦 B.理性左腦
彩券中獎啦~
A.先慶祝啦哇哈哈哈哈哈 B.冷靜冷靜冷靜

Q5.
為了達到目的
A.不惜弄髒手 B.臨機應變 C.正面上
想要實現的夢想
A.很多 B.就一個 C.開心就好
想看的電影被爆雷
A.恁祖媽美送 B.雖然不高興，但是算了 C.沒差
你最想提高？
A.地位 B.$$$ C.人脈
約會的話當然要去
A.隱密的小酒吧 B.時尚的法國餐廳 C.高級日式料理

咪傻啦，b叔梗係用人地嗰隻

做咩要自己練，你練好嗰陣，佢都嗰使再上場

用兩隻

波叔放尾好似好屈機

都係要你削到對方7788先有用，同埋你高難要有技巧咁用，同埋冇雪城就收皮啦

B叔矛盾

岩,升一隻絆十都要 3,4個月, 3,4個月一早過哂主線,唔洗點用到B叔

係唔係全部5星都要練
我抽到大波尼祿

真12試練

唔練都得架

點跟....

新手
想問首抽齊格飛駛唔駛重抽

打高難守尾門 我一向放b叔

重要的不是強度，是愛

一黎就中五星英靈，點跟...

一代歐人勝舊人

即係唔用得？
我見wiki評價幾好咁

有愛咪練

術階自沖光炮打手 而且2招技加攻 紅卡寶具又加攻 算彌補返術階低攻缺點

術階打手入面算好用

咪就係
唔通叫你del 左去

用左陣，但cost太高
B叔，即係狂戰，我抽唔到

Cost 你升高啲夠用

B叔偽5星 同茄子一樣 4星頂點

嗰角升高啲Lv就得

想要嫁王

抽囉，使唔使幫你課埋金

你話架一言為定

好惡

點樣auto戰鬥

佢對我係咁

對25仔唔使畀面

冇㗎

冇架

益下新手

準備好呢2樣就1-5 都ok冇難度
5星嗰隻一定要有埋面嗰張先好用

歐皇扮新手...

齊格

唔係好明
但打故事無難度，fd list 全部90lv

好靚仔

齊格飛不是齊格吧-.-

都係咁話

你打到円桌就知死

做咩咁早講，我等緊新手比虐嘅刻

我又冇教佢要凖備乜

Me非撚黎...

(笑

又畀台主串多鑊

要準備d咩
寶5先夠打

屌

準備寶石魔法

唔是咁易...

打到咪知
都可以準備彩虹蘋果

有冇人放隻高寶突滿2030梅林畀我打高難？

你有冇加我

bo3夠唔夠用 我唔似你地bo5

你叫咩名？

下我非寶五黨=.=

mense

夠了

好似唔見，畀個ID我？

100,103,988,050

唔見

永遠喜歡瑪修

好

禾好似del 左

因為唔g邊個

Ok

打高難要靠好友真係一件好可悲嘅事

非洲人是咁，茅符

太非 家底唔夠厚

你寶六jack 子

高寶

我應該又要拎隻垃圾黎過天牛.....

笑4，你一陣幫手開帖好不好

老婆都垃圾，你咁樣唔得架

佢傲嬌男-.-

上面果堆如果真係新手
去淘寶買帳啦
信我
你第時會感激我

邊隻 我新會然

啱 除非你真係打算100%冇課
利申：當初太有骨氣唔想益嗰班友 所以空ac起手

金毛版黑貞

集回血，無敵，加防，解弱體於一身嘅寶具

仲可以暈眩，比星，降寶威

最緊要係佢已經寶四絆10

有佢真係高難當週回

勁過原版隻黑貞多多數-.-

擬從者=Invocation=神打上身

點解咁睇唔開

下。。